過氣廢老梁振英呼籲全國消費者扺制寶礦力

對於寶礦力抽起電視廣播(TVB)(00511)的廣告,全國政協副主席、前行政長官梁振英在 Faceboook 帖文表示,寶礦力黑白不分,呼籲全國消費者全面抵制寶礦力。

日前,有網民貼出寶礦力 Facebook 的回覆,稱該公司已決定抽起 TVB 的廣告。寶礦力母公司香港大塚製藥昨晚承認相關回覆屬實,並稱為回覆所帶來的不便致以誠懇道歉。

我係寶礦力比錢落埋蘋果 恥笑佢